（正視聽）咪比情色醜聞帶走焦點，想煮死拜登必須聚焦通支那醜聞

講真，人地鍾意屌咩食咩，選民WFC

想煮死拜登，就必須集中火力搞華信能源等收支那水、女既醜聞，呢d先係證明拜登假反中

推

戇鳩啦 之前一路都有煮咁佢死左未
兄弟爬山各煮各啦

當然各有各做，只係希望大家搞返清楚個重點姐

aggr

Tuiiiiiiiii